呢個係咪youtube 界既窮人唔好生仔

d標題一撚樣
幾錢幾錢買左乜野, 沒白花

但幾好睇